話曹星如廢果班，點解唔去挑戰佢 ？

挑戰佢同佢打返場咪知真才實料

咁勁點解要揀人打

唔想打死佢要坐監

講馬都要快過隻馬？

去餐廳食野唔通你都要識煮先屌得佢難食

佢唔廢點解唔直接挑戰井上？

你叫人點答好

點解唔去選特首？

唔係唔挑戰佢，係佢唔揀我囉

職業可以揀人打
運動比賽唔得

因為full booking

如果唔小心打死左佢
驚連登少左個話題

Child登仔未夠歲數打

其實有咩問題？

廢事一拳打撚死佢

井上升級避左佢

啱！
樓主睇黎唔識拳擊

柒頭
你估人人同佢打都肯
對手係 精挑細選

二來 佢肯同井上打
人地都怕鳩左佢